做返自己野 推711/12泛民初選！

香港人 定啦屌
唔好立條國安法就打亂晒節奏
做返自己應該做嘅事就得